Lista de nomes das pastas de Componentes básicos no pacote e seus respectivos nomes longos

Bb-discussionboard - Fóruns de discussão
Bb-wiki - Wikis
bb-assessment - Avaliações
bb-blogs-journals - Blogs e diários
bb-grading - Avaliação
bb-portfolio - Portfólios
bb-selfpeer - Autoavaliação e Avaliação de colegas
